---
number: 310
identifier: 309.-mas-experiencias-oyentes
title: Mas experiencias de oyentes
subject:
- Anécdotas
- Oyentes
- D.N.I.
- Papá Friki
downloads: 1004
filename: 309.MasExperienciasOyentes.mp3
datetime: 2023-10-09T21:33:17Z
version: 1
size: 9982260
length: 556
excerpt: Buenas muchachada hoy comento mas experiencias que me han llegado de los oyentes.
slug: mas-experiencias-de-oyentes
---
Buenas muchachada hoy comento mas experiencias que me han llegado de los oyentes.

CC -- Una joyera

[https://podcasters.spotify.com/pod/show/alberto5757/episodes/CC-Una-joyera-e2a6tuj](https://podcasters.spotify.com/pod/show/alberto5757/episodes/CC-Una-joyera-e2a6tuj)

Podcast asociado a la red de SOSPECHOSOS HABITUALES. Suscríbete con este feed: https://feedpress.me/sospechososhabituales

Telegram: [https://t.me/wintabletinfo](https://t.me/wintabletinfo)